大J踢爆YouTuber benja and momo原來條女係藍絲，只係鏡頭前扮黃呃飯食

原本我都唔想咁直接，不過既然B先生你講到咁...

理恵，周庭，我哋幾個可以走埋一齊，係因為我哋有共同嘅理念，之間不特止一毫子都冇發生過，我哋仲付出左好多。

我哋做緊嘅「生意」，就係向日本文宣，展示香港真實嘅一面。

我哋做緊嘅「生意」，就係利用我哋嘅影響力，為日本天災籌錢，幫助當地災民。

我哋做緊嘅「生意」，就係用我哋嘅時間，喺遊行示威現場為大家附上一點心意，為大家打氣。

理恵本身係知名日本節目主持，我本身都叫有啲人識，周庭更加唔需要講。
我哋喺度做實事，而B先生你，似乎只係關心自己嘅人氣。

你喺另外一個post裏面話對我嘅人格有保留，我依家就同你講人格。

你曾經參加遊行，喺現場逗留幾個鐘頭，就係為咗等一個人出現同佢影張相，R關係。人哋同你三唔識七，你仲想跟埋去同人食飯，用意何在？

你曾經對拍攝器材唔熟悉，拍片方向有疑問，係邊個同你提供意見，比拍片idea你？事後你竟然喺網上唱衰對方。用意何在？

你嘅日本人老婆，既然係反示威者，係一名藍絲，點解要喺鏡頭面前扮黃，討好觀眾。用意何在？

過去幾年以來，有好多事情我都忍氣吞聲，結果就係之後俾人咬一口。
今次唔好意思，我忍唔到。

祝你好運。

個benja人格有問題仲好意思話返人有問題

開哂名

Benja d垃圾片果幾個YouTuber肯撚定藍屍狗黎

條白癡仔benja收撚皮

成撚個乞衣咁撚樣

我屌佢老母十八代

2個一齊番啦

藍營入面係咪真係無可能搵到個有質素少少既人
全部唔係智力有問題就係人格有問題on99

今次直接開佢波

@牙达 建議你同benja 合作
唔好理嗰班黃絲

佢老婆應該係日豬 唔算藍撐警果d
但近排有條片講黃店 仲扮d乜

藍扮黃最可恥

who

唔奇
個男係熱狗陳四親戚
熱狗係咩人
自己諗

我都真心唔知
Wfc

又係熱狗

Who

未聽過
岩岩搵一搵 個樣嚇死人
奇奇怪怪

藍扮黃食屎死全家

又係多一隻淨係消費日本妹老婆、藍扮黃既垃狗

男個樣似日本人多過個老婆似日本人..
個女既似港女仲要係好mean個隻
睇過佢地幾條片, 女既唔係好鐘意香港
幾次vlog都話香港人太多好難搵到比佢覺得安靜既地方

走啦 香港唔歡迎腦殘藍屍

直接返大灣區果邊啦 香港人太暴力 強國文明好多

兩公婆都唔鍾意香港
女嘅只係鍾意香港工作氣氛自由
無日本咁拘束咁多無聊規矩
男嘅直情覺得日本乜都好
只係好多手續同安排未搞掂
先被逼留港

陳秋實算唔算？ 但只要人有少少質素良知，佢想留低，藍絲都唔會要佢

屌你 笑死

呢啲真係要睇吓邊個食得多tg

咁賴落熱狗又有少少於理不合po

有訂閱嗰啲退訂先
利申:完全唔識佢

佢似係「總之打人就唔啱」嗰類蠢西
日本人始終奴性重
心底都係覺得唔應該同強權抗爭
覺得你香港人最多溫柔表達下意見就算

本身都冇乜人睇，所以先成日博出位

真係好撚肉酸

佢唔係熱狗
不過我相信物以類聚咁解

乜你認為佢有得返咩？
（未聽過佢係乜水）

日本人最怕閒言閒語
仲要人在異地
大家一定升祈唔好咁冇口德
一陣人地離婚就唔好呀

呢啲唔係同路人就真係大大力屌啦

嘩~屌
嘔

B 仔係黃
老婆係藍。 。。只好忍

who?

B本人就一定黃既
老婆就應該就超級日豬
大家唔洗咁撚激動wo...

打手食撚屎啦屌你

我係最早幾個訂閱佢嘅人
後來見佢成日話香港呢樣唔好、嗰樣唔好
就取消訂閱
反正佢一心要離港
只係想呢段日子盡量建立多啲人脈同人氣
為將來去日本繼續做Youtuber舖路
再睇佢啲片都無意思
啲人都係想睇日本妹在香港點睇香港
反而香港仔在日本生活真係無乜人想睇

其實係佢搏上位 大j唔講 根本冇人識佢

講下道理就打手

咁我而家屌哂2邊先
B自己on撚9葡萄人上fb屌人
大J就小家都仆街

大J咁都叫小家，人格謀殺你都唔可以開波？

同我达有得fight 阿达一直關注事件 佢就一直關注大龍 可以上神枱了

佢老婆係藍就唔洗講 b係黃 但你睇下佢個人格
反而我覺得Andy冇乜嘢 係份人cheap啲

Andy 好MK

唔係佢講都唔知有依個人

呢個時候開佢波真係唔知有咩得著
搞到連登幾個熱門po都係講呢件事
我覺得睇完笑下就算,同埋B都係用私人fb怨,我諗大J唔講應該唔會有個圈子外既人知

仲有@ming仔

其實好多外國人都係咁諗
譜個居港西班牙人一樣
覺得唔應該暴力

咁公道啲講，又唔係大J上連登開po

所以睇下笑下就好
成件事根本係大J同其他youtuber既私怨
完全對個運動係無關痛癢

邊撚個來

點會無，如果有人借消費運動去謀取人氣，唔應該抵制？

就咁睇cap圖
條友幾個月前已經係背後係咁講大J
都忍左幾個月

佢地幾個組個藍色經濟圈就咁，死埋一齊

女既係口腔期角度鍾意香港

@陳怡

一直關注事件

咪係
講到牙b生係fb謀殺人哋人格就冇問題咁
咁講啊大j都係係自己fb講啫
我都覺得大j咁做未必係最好嘅方法
但而家比人踩到上心口 忍唔住開波都好合理啫

b仔下世小心啲

熱狗

聽都未聽過呢條友

搞清楚D先，達明係中立(自撚絲)經濟圈
唔係藍色經濟圈

我係andy哥就收聲，都唔係針對佢

兩條垃圾都咪撚爭啦，大把人夢遊被扑爆頭、食放題食到成身生野、被甲由咬冇咗份工，屌你圍內搞埋啲私怨就「去遊行打打氣」都要 claim credit，個分別就係你有 800k fans 咪威啲囉

Unlike & unsub

表面證供，即係佢講理惠同周庭果段

大J 忍唔住開佢波情有可原

唔知係邊一邊開拖先？

憑大J 呢幾個月既行為，我會信佢多d

其實換個角度睇個個有發聲既youtuber都可以叫做消費運動,大J都有可能發左聲之後搵得仲多過之前架
公道d講,B個人係黃既,只係佢on撚9 po上fb將自己不滿唱通街姐

唔會啦
兩公婆唔鍾意香港
更加討厭中國
佢哋淨係想快啲返去日本佢老婆外家嗰邊過下平靜小鎮生活
不過個男嘅不甘做個日本平凡上班族
佢兩公婆都唔鍾意日本嗰種超壓抑嘅職場環境
所以男嘅打算繼續做Youtuber
依家係諗計點積累多啲人氣
但老實
佢兩公婆都只係玩玩下心態
唔似Ryu同Yuma嗰種真係豁晒出去娛樂觀眾
加上其實佢老婆一直無心做Youtuber
一向係個男嘅自High
最後相信都會放棄唔再玩
要做情侶或者夫妻檔Youtuber
合作係好重要
但睇佢啲片完全感受唔到合作
或者夫婦間有咩愛意
只係見到一個想做Youtuber嘅男人
用佢老婆係日本人呢個賣點嚟Sell自己

咁周庭係唔係消費運動
唔係的話係咪即係可以屌鳩話周庭消費運動嘅人

呢啲咁既垃圾賤種，錢就識得係香港賺，我地平時對班臭鬼又算客氣，見到我地俾人打俾人殺又扮中立，食撚屎。

無人識佢

有啲私人恩怨扯到上老婆就冇嘢唔合理

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

好精準, 我係早期有睇佢片嘅人， 早期佢啲片的百幾人睇， 開頭我覺得都ok因為 人哋啱啱起步 可能覺得有啲位仲未成熟 ， 但係之後睇落去發現佢老婆根本都唔鍾意對住個鏡頭。

等食花生，雖然唔撚知賓周係邊個.

大阪Andy同B先生好fd
小心依條友都係扮黃
好早已經去大J度留言做菠蘿雞
遊行又笑笑口扮片呃view

其實好觀點與角度
無可否認既係呢個運動帶起左好多人

你班youtube界蛋散響佢channel留言有無申請過?
Youtube界無分大細，不過要分尊卑。

@兩公婆

講到明係生意
黃響個屎忽度？

掂啦
Youtuber 藍絲三巨頭一齊圍爐開channel
達狗x Ming x Bengja
d大陸閪同中坑一定好鐘意

ryu都回晒塘啦 得返啲死忠睇

以前有睇開，呢排冇乜點睇
即刻unfollow先

已經唔講道理
男既的確係黃
女既就暴力潔癖
唔鍾意血腥就藍
四處樹敵
全部人你咁款運動遲早玩撚完

所以好矛盾
佢老婆唔鍾意做Youtuber
但偏偏啲人會睇佢啲片
就係因為佢老婆係日本人
如果得佢一個自己拍片
根本無人會睇
所以我覺得佢去到日本想繼續做Youtuber
係必然失敗
到時唔係佢主場
佢老婆唔想拍就真係無符
唔通佢拍自己嚮日本小鎮食杯麵
會有人想睇咩

有無人真心唔識B字頭個youtuber?

唔講唔知有呢個channel

我知
所以我都無睇成年
但都算係紅過丫
呢Pair係紅都無紅過

新今夜不設防

一齊探討香港賤種暴徒要打不還手先有資格變高等民族

條友可以轉做藍屍kol 了

Unsubscribe
Unlike/dislike
Unfollow

瞓啦柒頭打手

佢初頭啲片真係擺曬佢老婆上位， 個標題全部都係日本人老婆乜日本人老婆又點， 勁hard sell

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

經過1日努力 條片private咗但都由5000幾升到6萬幾，大家努力令佢過10萬啦最少 ！

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

想ryu應該拍返多啲日文教學片 依家日日拍埋啲無聊片唔知做乜 不過睇佢哋啲片係幾舒服嘅

而我不知benja and momo係邊個

好撚肯定表咗態係黃，唔會賺多過以前
藍廣告唔會搵佢㗎
更加唔會有黃嘅廣告

😢

貼佢個樣上黎啦
講左咁耐都唔知係邊個

好奇一問，佢去遊行現場為左等邊個，而邊個比佢唱

邊撚個benjamin呀 無人識你喎
做地底泥啦垃圾

扮黃嘔心到

支持大J！

勸大家唔好當大 j神咁拜
佢只係咁岩今次理念同大家一樣
唔代表佢講既野係岩晒

咁你又衰左d
channel都收緊皮 仲要人離婚

如果係誤會佢 點解唔係澄清反駁而係出聲話唔會再幫香港人

邊個嚟
未聽過

又係你呢隻盲反
殭屍ac，大家知咩事

好撚認真答

我都唔知佢地

至少感受到佢哋係同心合力
同埋有「節目主持人」嘅自覺

有睇B 幾得意咪睇下囉
大J就以前睇 6月就唔睇了
去美國好好玩呀

又一個打手走黎抹黑大j

今次呢單野佢有咩唔啱？

咪鬼咁小氣啦，自己又唔係冇過去

佢老婆好似啱啱先開咗channel

扮藍既起碼肯扮...

日本臭雞死返去啦

9月已經係咁
到依家會點？你話
仲喺度扮黃

排除異己

佢叫我地去上街
自己去美國又岩？

之前有sub開佢地d片，六月一出事佢地就淨係出旅遊片多。咁大家心照啦。
佢老婆唔係香港人，想做番日豬我覺得正常既。
男人就好心爭氣d，唔好又要奶香港人既錢又要唔撐香港人啦

lm

咁條八婆拍咩片扮黃？

on9

岩 見佢之前講到咁唔想留係香港 又一邊奶台灣人鞋底
D崇日台灣人見到佢日本老婆咁中意台灣即刻出晒水 係咁課金 之後佢地channel係咁出奶台灣片
佢老婆咁唔中意香港 唔支持香港人既信念 但又係到賺香港人錢。兩公婆快d死番日本算啦
不過番到日本個channel都唔知仲有冇人睇

咁其實佢咁樣爆岀黎對件事有咩好處？除咗多左一班人食花生之外 暫時睇到既cap圖都係b係黃但佢老婆同暴力割蓆

另外大J屌9既2個pt 唔講佢以前有冇做 A同B都叫有公開表態係黃 你以私人恩怨為由屌9佢地
依家風向變做屈佢地係偽黃 咁樣好咩

乜水 未見過

呢個低質左d 69之前既野仲攞黎講
你唔睇佢之後做左咁多野

個時唔係話咩香港人齊上齊落咩
我都係坐高鐵坐成3個鐘返香港參加
聽日又趕返去返工

唔係丫 啲生活片我覺得幾好睇喎 睇下日本日常 輕鬆下

I mean Yuma 冇講清楚

最撚肉酸youtuber名單

條友成鳩日有意冇意咁屌鳩香港人

香港人非黑即白性格根本藍黃一樣

日本人住落唔鍾意香港好正常, 一來香港衞生情況比日本差好多, 二來又嘈好多, 人又多好多, 日本人鍾意靜, 點會鍾意香港, SOKO SAN嗰啲都係搵食先留係香港

佢老婆唔認同使用暴力啫
並唔係支持政府wo
極其量都係似見人用武力就屌D港豬咁
點解會變左比人話係藍絲
唔支持使用武力=藍絲?

利申3個都有睇開
印象中大j Andy benja都係黃
都有拍片講解支持示威

Who?

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

班b哥打手收皮啦, 俾人踢爆仲學人走出黎洗太平地

👲🏻
🙏

"我都幾肯定佢唔會再企係香港人嗰邊”

同達明 差唔多

悉尼老鼠

你不如攞埋關注事件出嚟講

其實睇睇下，又覺得大J 算忍得
原來條友幾個月嚟不斷先撩者賤

呢句已經足夠判死刑

左膠已經死罪
仲要變埋藍

但佢哋以前主打係教日文 唔係話佢哋唔好睇嘅不過冇以前咁值得睇

叫香港人去住印度，然後條街有人私了，香港人都頂唔順，根住就話你係藍絲。

又係你呢隻認同「送送心意打打氣」可以踩住被爆頭手足 claim credit 既盲撐殭屍 AC，大家知咩事

完全無聽過見過佢個名
真係好樣衰 以為自己好出名

Hello benjamin

侮辱晒全部日本人，勁

Like唔到大丁個fb

邊有屈佢地偽黃
上面全部都係鬧個日本妹扮黃咋喎

依啲私怨野就算數啦
集中返狙擊啲真藍

Push

但佢老婆冇話過支持政府wo
只係原本支持示威者 宜家變左2邊都唔支持
即係同班見暴力就割席d港豬冇分別
3個都有出力支持場運動
希望唔好屌錯人

有無睇b生以前既post,句句都屌住大j啊

好撚肉酸

條友葡萄到仆街啦

睇下有邊啲fd follow咗佢嘅話

tag佢哋叫unsubscribe啦

哦，屌！原來係淘宝亲，早響嘛，藍屍 AC，知咩事

B字頭講到大J周庭所有做嘅野都係生意黎
佢內心係<啲暴徒係收左錢>嗰隻藍wor

大家都係扮，不用分得那麼細
再者，要上位不嬲都係靠痴，靠關係
高登又好，連登又好，日本風災又好，手足血汗又好
食沙律又好，買Tesla 又好，呢D副本都係考驗緊大家既「獨立思考」

無奈，你地班友只係識「人云亦云」
支持既，明知唔岩都搵一堆藉口黎解釋
反對既，就算係事實一樣視而不見

響社會打滾，識得靠痴其實都係「實力」黎既

黃色經濟本身就有短炒既實力
大家互屌完，雙方咪又賺左Noise，賺左錢
係你班傻仔先要分誰對誰錯姐

諗起果對咩兩公婆食在香港
又係下下去撩啲紅過佢哋一大截嘅youtuber打交
Alfred同catgirl

依啲應該係仆街藍屍慣技

冇計大j以前個底好花，說算依家連登都唔少人憎佢

who? any photo

自己google啦
Benji and momo channel

soko真心鍾意香港

一個眼紅B，一個小器J，一個被連累A。

淘寶退貨要點搞？

退到未？

2邊都唔幫=對黑警暴行視而不見

屌完大J同黃色經濟圈
會唔會考慮屌下黑警?

忍咗咁撚耐係fb呻2呻都比人屌私怨對運動無幫助同d人屌派膠post上熱門一樣 只要你上網發言 唔係關場運動事 就係唔岩

其實心知肚明啦，佢今日仲要講話(邊有咁多抗爭)呢一句。

玩撚猿了

你唔講佢之後去前線採訪又唔講佢係第一個接近百萬youtuber表態，又唔講因為哩條片損失左幾多，唔好出後柒好無。返大灣區翻牆睇陳怡啦.

睇真啲佢老婆好似藍絲廢老carmen
Harry同我block晒佢地

睇完狗咬狗之後
會唔會考慮下關心下集會現場既同學仔？

仲要屌理惠小姐係為利益先同大J拍片 咁都仲係大J問題真係得啖笑

日本人奴性重
係日本人自己都認同
侮咩辱

你睇大J fb

想講好耐
完全無情趣無默契
d片好悶

我呢就撐大J

大J夠膽撚狗一次係皇室堡

另一次係大埔

另外兩位柒頭AB除左鳩噏

唔知做過乜

搏唔到就搵兩年前嘅野出黎講
兩年前張莖軒 kay 子華 呢d咪又係神台
梁振英89年撐學生添
依家呢？傻鳩

仲有沙田

識三個日本朋友，冇一個咁諗，唔好一碌鳩打一船人。

睇左唔覺得有屈佢偽黃
B自己都爆左想同rie拍片
雖然我唔明點解rie咁大魔力

benjamin老婆唔撐私了火魔就比大 j老屈深藍
大Ｊ好撚唔負責任

搏唔到講粗口鬧人
得架啦，大家知咩事，亲

多謝你話俾大家知我依家改過自新喎

只可以講日本嘅情況好複雜，但的確佢地佢哋俾人嘅感覺係「奴性重」，多社畜。

又一個玩完了 好好地扮黃未繼續搵到2餐囉 係要衝出黎柒 咁大個人都咁撚蠢 死去日本住囉

呢個又真係肉酸啲, 係咁諗都唔使打埋出黎俾全世界知

有無人貼佢兩公婆出嚟，唔想上youtube比佢賺人氣

似你你駁唔到多d
講粗口就駁唔到
人身攻擊

痴線好多盲撐死忠

我唔明要鐘意香港先可以係黃尼點， 我十分支持運動 但我勁憎香港同部份香港人，因為憎香港先要改變佢 唔係政治問題甘簡單

唔係大J提及佢，佢都冇人識冇人討論

沒事兒，亲，大家知咩事

2個垃圾頻道

1個痴蕭生

好心有心抗爭就咪再睇呢d冇營養頻道啦

睇完半個鐘都唔知有咩得著

聽多半個鐘蕭生/19都有用過睇呢d飛機頻道

忠言逆耳呀 平時唱歌又話要智慧

你地問下自己睇呢d內容有咩得著呀

根本好多偽黃

唔理佢黃定藍，覺得佢拍d片都剪得唔好又唔吸引
一直都覺得個男既打扮好7
就算鐘意日本文化，我都唔想睇佢

Stop making stupid people famous

自己講出口同出自人地把口係兩回事

佢老婆唔理解私了其實好正常, 日本太部份人都政治冷感, 點會理解到香港而家既情況, 尤其我相信日本女性比男性更加少理政治

白痴，中立咪姐係想左右逢源，呢啲仲賤撚過藍蛆

你咪開post問下「一個深黃兩年前淘寶過，洗唔洗切腹」
殭屍仔

呢個真係on9 話冇錢捐咪得囉 專登加一句我冇乜乜咁有錢 嘢都沒賣就喺度騎劫人同扮委屈 同情你嘅都變屌你啦

西班牙本身似係會相對親建制
好似烏克蘭相對會多人撐我地一樣，同國家整體經歷有關

唔小心正錯你 我正仆街支持大丁

問咗，好多人都認為一個用淘宝既藍屍應該切夠十次

亲

第一點係 不過唔太重要 只係覺得煩姐
B果件就死左佢啦

呢場運動最大分別就係後生睇大j bob叔 小薯茄果d

中年睇19 蕭生 細良 果d

無眼睇

Benjamin 講（邊有咁多抗爭）
佢話佢老婆唔全企香港人個邊喎！見到火魔接受唔到就變藍叫乜黃？

佢得3/4萬個時開始同Andy拍片

佢講過想同Jason拍 話人地幾十萬唔會理佢

而家終於理你啦

呢句講得好

俾人打到咁啲冇腦日本閪話我地比仇恨沖昏頭腦

我老婆都係日本人，
講真連自己老婆都說服唔到，
佢做老公都幾失敗。

蕭生冇營養？

你有冇睇佢有個訪問, 佢最初係廣州做交換生, 跟住順理成章諗住係廣州發展, 但唔成功, 跟住去左台灣, 都唔成功, 跟住先黎香港, 即係香港係佢既THIRD CHOICE, 當然, 我冇話佢唔鍾意香港, 只係香港最初唔係佢最優先考慮

屌睇錯

屌你地老母 呢D 8婆野有乜好討論到咁多版
on 99 槍口對番外啦 係到屌邊個youtuber 邊個藍邊個扮黃 淺黃深藍
被捕手足真係灰 俾你地當Condom 係到傾呢d

咁都抽到

1

智力正常？講明唔支持仲死撐

屌 咁即係Andy 哥爭住應契弟？

咪傻 呢team日本戰線全港最大影響力
點會對運動無關痛癢

人地住劏房都唔返日本先係咁

我都係，佢直情話自己係香港人嘅味方

佢想講佢除左博上鏡冇做其他對唔住香港人既野姐

咁你呢啲嘢同鍾唔鍾意香港無關喎 我識啲日本朋友住喺香港個個都話好好 交通方便 成個社會冇日本咁壓抑 做嘢又冇日本咁大壓力

收撚皮啦你 想洗白條mk a ?

上面有人話個餅唔夠分大J 先出post屌人有冇去望下雙方subscriber既差距? 大J有需要同佢地爭subscriber? 咪玩啦

不推文呀大家, 推番行動post上熱門啦

原來係文盲
叫你開post喎 ching
繼續自high
Emoji都抄到十足 dllm笑死

陳律師應該黃黃地

依家大J連同周庭理惠個條片比人當係生意利益 咁樣詆毁人格都得 同班藍絲話我地收錢有咩分別？ 點都唔會係無關痛癢

得罪講句 垃圾片 不了
大阪andy哥啲片一樣鳩鳩地
成日話唔係賣廣告
心諗唔好看得自己那麼大好冇
啲廣告多撚到好似間尺咁
每條片夾敢谷到10分鐘
一心淨係想搵錢
你睇佢係content啲link就知

乞衣仲當自己無錯
柒頭嚟

本身三個都黃，鬧黎冇乜用，a同b收皮都唔會影響到敵人
都係搞返啲真藍、行動post算啦

依家ryu&yuma逢星期一直播教日文

sor，亲，真係唔係好睇得明淘宝藍屍講啲乜

黃就可以話人人格有問題？

同感

8月開始追擊緊
依家先還擊算係咁

仲要話大J 理惠同周庭見面都係生意利益 想知咁樣同藍絲屈我地收錢有乜分別？咁樣都叫黃真係不了

發覺 唔關心新聞時事&社會問題的都是藍絲

藍都唔係最大問題
拍哂片扮黃先最嘔心

所以我其實幾欣賞佢, 一般日本人應該頂唔到劏房

推

幾點 想睇返喎

正常點會係藍？

咁我又覺得冇問題喎,個人意見言論自由
你話構成誹謗就話

Ching你咁小學雞得唔得架
唔好再自曝其短啦

唔好理條傻仔啦

佢老婆唔支持暴力je,應該唔係藍。

推到條友仆街冚家剷

綜合B個私人FB寫既野...
其實都幾抵屌

唔記得7or8點，有直播紀錄

睇巴打面子 收到

你收皮啦 乜撚都話condom

迖呀，狗黎

佢佢蘋果日報嗰個訪問佢阿爸阿媽教佢嘅嘢令我都好感動

西班牙=支那

加泰=香港

中立=助長極權

未聽過

佢連自己老婆都說服唔掂真係失敗中嘅失敗。

好多打手

邊撚個

ok 亲，大家知咩事就得

大家知咩事

劉馬車

都話咗日本人和平得太耐㗎喇
個個都退化曬

點會不明白呀，出席邊啲人場合你自己實有諗嗰

真係慘 人地幫佢慶祝生日 轉個頭都比人話因為利益先有個場聚會

唉 rock衰咗單嘢攞嚟柒

唔好下下就話人熱狗好喎

俾人打俾人斬俾人用車撞俾人濫捕，會問我地做乜主動出去尋釁惹事，到手足自保條命仔既時候，就變左嗜暴既暴徒。

理撚得佢係香港人定日本人，講撚得出呢啲說話係撚人黎？仲要住喺香港佢係盲撚左睇唔見警暴同警黑合作在先？

仲有人話係淺黃 割撚哂由得班手足俾人殺叫同路人？

邊個

至少係暗黃扮藍 唔係在大陸生存唔到

其實大J本身唔提佢
都冇咩人識呢條友

A

想知大阪Andy幫邊邊

冇人識

已退
姑勿論佢老婆係咪藍
佢本身人格都有d問題

一定係b先生啦
近排先開始同佢圍爐拍片
唔幫b又會少一個渠道宣傳自己

慶祝下都比人話為利益...

真係唔L識

周庭都屌

希望大家唔好唔記得重有條大陸閪托哥

而家仲邊到有中立呀
你係咪b生啲打手呀
無得翻身嫁喇
躝啦

佢仲有個肥仔 唔同b割一定冇運行

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

公道D講，邊個成日發言去挑引他人先，人地有人地做，你唔抵得咪用下自己個腦諗下點樣可以攪好D過佢頭，做咩要發言出POST攻擊人先，一次兩次後，咩人都會反擊架啦，咁樣只會明顯比人睇到你既思想有幾醜陋。
正所謂撩人者賤，唔該BENJA好好反省下啦。

唔撚明d所謂on9左膠中立成日話暴力
咁屌你老母又唔走去屌9d死黑警藍絲黑社會做乜柒
覺得我地好蝦d？

所以消費稅加到10%都冇人敢出聲，睇怕加到20%班日豬都係on99 硬食

1萬follower都冇

你組織下你個邏輯同連接詞先回post啦

啲二打六唔洗理啦 本身都唔識

純討論b先生d片
我以前睇過佢d片已經想講feel到佢老婆都幾唔鐘意香港下 而且佢老婆都幾歧視亞洲人 唔明點解佢唔返日本

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

睇來好快會離婚。

藍扮黃就差唔多 無後台點會咩事都無

其實唔係奴性，係順服。
Anyway利用老婆上位正仆街。

個女既好樣衰，好阿嬸feel

我老婆都係日本人，
就算私了火魔，都支持香港人。
因為佢老公係香港人。

社畜？香港無咩？

睇清楚佢老婆講左d咩 佢話好憎香港人 話香港人拎警察同政府做藉口做犯法野 擺明係藍絲口吻
仲要扮黃呃人
好明顯佢老婆私底下都係咁屌示威者啦

條友咁鐘意針對大J

有質素就唔係藍

我老婆死硬黃絲，
其實根本日本女人，
對香港政治如同白紙，
根本你講咩就信咩。

無可能你係黃絲，
日本老婆係藍絲或中立。

香港最強ben迖ming

講緊啲私人恩怨，你係咪閱讀能力不足？

佢詆毀大J都算，詆毀周庭真係殺千刀。
人地周庭冒生命危險，
話佢做生意？
痴撚線，周庭在日本係最有人氣的香港人。
佢為香港負出唔知幾多。

咁又無話無可能嘅，另一半唔同諗法有咩出奇，何況都唔係香港長大，最撚ON9係要將老婆啲嘢上網講

6月前我都唔鐘意香港
依家唔同講法啦，香港是我家
踩港撚全部都要收皮

記得好耐之前已經有討論佢老婆唔想住香港要返去

我估佢老婆本身係淺黃,但見到暴力就開始割,不過點都好,佢老公係小家眼紅大J真係冇乜得駁

我諗佢同ming仔一樣係真心膠

酸到

頭先係YouTube見到b開咗live回應 睇到係no views 再refresh之後個live已經收咗皮

其實who?
個心想食人血饅頭想食到以爲個個都食人血饅頭
屌你老母啦

係咪男人嚟

其實30萬食沙律嚴重過呢啲雞毛蒜皮口水炮。

樓主，我想問佢邊撚個呀？撚識佢咩？

佢啱啱先俾公安限制佢出境咋喎
Ching有冇睇佢twitter

仲用到Twitter 就知咩事啦

Bob叔同芷鹿都睇緊
Bob叔加乘佢仆街喇

有無例子，點唔鍾意法？

唔好講呢d啦，佢老婆呢半年一直住係香港
而佢老公已經成日講解佢知，佢仲係咁點撐佢啊手足？

佢地同屎生同公司
又同好假肥仔去日本拍片
自從個次之後，唔鐘意佢2個

個benja無人識，三巨頭會唔會太抬高佢

其實如果我老婆講呢句說話，
同香港整體價值觀唔同，
我一定唔會翻譯出來，
一係我想大家憎我老婆，
一係我好想借我老婆講心底說話，
一係我好撚蠢，唔識分輕重。

佢老婆咁撚憎示威者都可以拍到撐黃小店既片
係咪想食抗爭飯掠完香港人水就番日本unun腳？

周庭：我對youtuber 間的私人恩怨毫無興趣 不明為何會被提及

好撚嘔心

冚家剷

純粹真心膠
眼紅就擺明嫁啦，但佢本人應該真黃黎
日本人偏藍太正常

B先生邊撚個黎 完全冇聽過
咪撚出黎R人氣得唔得...

五毛發現

多舊魚，你睇下Ming 仔夠開Live 解話啦，結果愈講愈衰

好撚中
完全感覺唔到佢做緊 entertainer
只係消費緊老婆個日本國藉

屌原來係因為我unsubscribe咗先睇唔到
佢地仲live緊

冇記錯，條友好似係full time youtuber
宜家收曬皮咪撚再發夢啦，返日本打份牛工好過啦

想知

Yes
缸瓦撼瓷器
點都係佢著數

日豬一隻姐

721 元朗恐襲之前都好多人咁諗

講緊大J老婆定momo?
我覺得Momo啲廣東話好過大J老婆

個live想點 開定唔開架

好耐之前睇唔係記得好清楚 有錯請屌
有期好似係問佢老婆鐘意香港d咩 佢老婆都唔係好講得出 反而之後佢地同個台灣人食飯佢老婆就狂讚台灣同踩香港

B先生執到啦，原本我唔識佢，家下知到佢係一條仆街

BTW, Stop making stupid people famous 呀，屌埋今日好喇

full time? 唔撚係掛
電費都賺唔返喎

YouTuber係冇可能

其實對於日本人黎講
佢地一般會比較喜歡台灣,因為同日本比較似樣
日本人出左日本/台灣之後,其實唔會習慣.......

又係你呀見你好落力喎

組咩織阿， 聽唔明未算， 成日覺得自己好能叻未上來當自己高人一等

其實就算本土黃絲都唔係個個100%接受到私了，只係理解不割。不過自爆老婆唔會企係香港人果邊就真心on9。

Sor 得罪講句
似條撚咩
台灣似大陸就真
反而我覺得東京同香港好撚似

利申：日本在住中

我記得佢老婆唔鍾意澳牛

總之邊個消費自己老婆嚟搵錢就係仆街
有d似唔做雞點養自己一樣

你覺得姐
你仔細睇埋個套文化
台灣其實係比香港接近日本的

仲未開播

個live咩都無都大把人係到討論

你話大城市feel,城市建設好靚好新既,咁東京似香港既
但問題係,日本又唔係只得東京

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

我都識人黃絲左膠底
習慣左外國左膠文化

Exactly ! 睇唔起香港人覺得我地生蕃暴徒，何苦要係樹生活，俾啲骨氣唔好賺香港人錢嘛，返日本/去台灣做番上等人奶下共咪算，個邊肯定冇人私了啦

俾人強姦都唔準反抗，因為暴力就係唔得！要閉上雙眼享受！

邊位

點都諗唔明點解要出賣老婆

其實momo都無傷害人，又無公開割

根本係借老婆把口講自己想講既野。

呢劑分分鐘離婚

其實滿足啦 今次成名了

真·復仇者「連」盟

台灣俾日本統治過 係似日本多啲啦ching

佢啲片好垃圾

因為都幾悶

講真 就佢話21:55開live 到宜家1204都未開呢個point 作為一個訂閱者 都已經足以退訂啦

同老婆夾口供呀

夾成兩個中 未免太失敗

大J 唔直接開名 算厚道

佢老婆大阪人，啲性格硬朗過C朗
可能屌尻返佢轉頭添

話唔定新仇舊恨一舖清離婚都似

利申：日本JJ

估唔到
原來佢係大阪人
難怪覺得佢好似一直都食住ben仔
明明日本妹好撚溫純
你睇啲男優叫佢含撚就含撚 奶屎眼就奶屎眼

吓，香港無左你唔得架，屌你老母

真令人作嘔

Banja？who?

咪睇咁多AV啦
依一代有部分日本妹屌到老公仆街
飯都無得食上埋電視

加上我睇佢啲片咁自豪佢老婆
即係佢圍住佢老婆世界轉啦

之後

利申：有女，但唔會俾佢食住

奈良人呀
benja係片comment都講過佢老婆性格同港女差唔多好直接
我信benja係深黃但呢鑊真心膠自爆老婆諗乜食花生等離婚

日本人の澳牛「好客之道」初體驗！

想講好耐
條片明明冇人催過佢地
都可以話食到好趕
條仔真係好陰濕

煲大佢!要佢做ming仔二代!

只可以講佢太唔醒目同太小氣
宜家香港人咁嘅環境好敏感
加上又中意睇人仆街
睇嚟佢今次都仆街

Lm

咪係

係？一陣聽真啲先

你見佢老婆IKEA個廣告
為個衣櫃都西口西面就估到咩事啦

利申：條女黎香港又係屌個衣櫃
我話你咁有要求，不如你自費住酒店

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

其實嗰條廣告片就夾好既應該

應該就唔係，好耐之前佢有講過唔做full time youtuber。。。

真係聽都未聽過
我由小學就開始聽過啲人笑大J屌大J聽到上U再上神枱
b先生呢哦 原來係柒頭靠女人上位既廢柴
真係on99

西班牙好遲先民主化

仆街 原來咁架
我幾中意睇佢地啲片
咁大阪andy唔係藍掛
佢地同andy哥拍過片

撚屌Benji千字文不開名回應大J：不奢求大家原諒

應該係
佢老婆似

始終唔係香港人 佢地好難明白我地諗緊乜野 就係因為警察唔做野先會出現私了咋嘛 又唔係冇原因私了

恭子反而enjoy 投入好多

有無樣 真係唔識

佢終於仆街了
利申 由佢初期果時睇 一開始覺得幾好輕鬆小品 但越睇越唔掂
佢係堅黃既 老婆撐邊邊真係無咩關係 始終人地日本人未必會同你了解
佢係衰在個人格 勁撚小家同蠢
1. 怨婦式提及大J為光環為錢 人地都有講一開始都有提點下佢 好心飲水思源啦 幫唔幫到佢都好 各自各做唔得架咩 你有好content就自然慢慢有sub 其實係對人地唔同佢拍片懷恨在心（佢知開頭合作到一條片 佢sub一定爆升）
2. 係live係撚咁屌香港乜乜柒柒唔好 日本就最好 踩撚到香港人/野係地底泥 自己得啲去台灣片多views 多台灣人睇 就係到屌票 屌香港人孤鳩寒
3. 乜撚都係要講錢 吹奏到台灣好好 但唔會過去因為人工低 去日本打工又不甘平凡 又要賺香港人錢又要屌香港人
4. 睇下佢youtube點覆人就知 極度小器超易起'剛' 唔係最近既事
5. 其實以上啲野 都未必係問題 只係你唔好講/做出黎丫麻

老實講 拎老婆出黎消費係一定架啦 唔係做乜鳩開呢個channel 只係佢係一個小家毒男一個 無noise無話題 靠老婆最後可以有幾多content姐
佢sell自己啲日本課程都唔平 但又有人報 其實默默耕耘最後做到都唔定
可惜

benja d片真係好老尷
本生唔係風趣幽默既人
拍片格硬拍到賴係好風趣幽默
但係又唔自然
個種柒同尷尬真係我次次都閂左唔睇

拉

日本係好多和平膠 郁少少暴力都潔癖

原來係咁…都好，又可以睇少個頻道，本身都有睇佢，不過既然佢老婆咁唔明白事理，就唯有唔再睇佢了

由ryu連個老婆喊緊都要拍片影住佢 我就無睇了

【回應有關本人於個人帳戶之言論】

首先，我向受影響的所有人，包括該貼文中提及的人物，以及所有曾經支持過我們的觀眾作出真誠道歉。
今次事件與太太Momoko無關，所有責任由本人Benjamin一力承擔。
本人明白事件的嚴重性，承認自己在言論上作出不實的猜測及指控，並承諾於網上的不當言論作出深切反省。

我們曾經跟文中另一日本女藝人飯聚，當時曾向她的經理人詢問日後可否合作拍片的事，但他大概表示因業界理由不便拍片，我表示理解並沒有再強人所難。最近得知她與另一文中提及的同行人士於香港這場運動上認識並於社交媒體上發佈多張合照，本人當時沒有太在意，因為人人也有交朋友的自由。及後看到他的頻道裡發佈了一段慶祝生日的影片，我立即想起了之前詢問拍片一事，我並沒有因此而眼紅該位片主，因為我早知道他在業界是人所共知的頂尖人物，我必須強調並沒有針對他本人，但我承認當時在拍片一事上，多少覺得有點做法不一樣，於是在個人帳號上用了不恰當的言詞發佈了該貼文。然而，在不知情的情況下，該貼文被截圖並輾轉流到他本人那裡。雖然我並沒有公開該貼文，但我承認內容上有過份猜測和不恰當的地方，對他本人、以及文中所提及的人士造成困擾，我鄭重地向每一位致歉。

至於有關偽黃一事，我們早於運動初期已作出表態，及後因為事件經過長時間發酵而衍生出抗爭一方的暴力行為，我日本人的太太開始對運動持保留意見，但對於背後的原因，她卻表示理解，只是大家成長背景及價值觀的差異而造成夫婦間的意見不合。她一直支持和平的運動，例如光顧黃色商店，不支持香港政府的對應以及警暴行為，所以她是支持成立獨立調查委員會的，在個人帳號從沒有表示過支持香港政府或警察。她了解運動的起因，只是她有時也會感到抗爭者一方的暴力或破壞行為開始過火，所以她表示難以支持，而我看到她對那些破壞行為感到疑惑，所以在個人社交平台笑說她變藍了。大家可以說她對運動背景沒有充分理解，而我也不會強求她完全明白，而她是不是藍，則交由大家來判斷。由於這是公眾平台，我太太多次要求我不要作出過激或煽動言論，所以關於運動的事，我們相對較少提及。

本人明白今次事件無法挽回，也不奢求大家原諒，我承諾會逐一向事件中受影響人士致歉，包括我的太太，並多謝大家曾經一直以來的支持，我會為本人的言論作出深切反省。

Benjamin

下唔講咩啦

就咁今次當事人b嘅其中一條片
類似係去酒展覽片

見到佢同一個居港好多年嘅日本人傾計
話已經唔想再返日本啦喎

雖然唔知依刻有無變

我公司派遣過黎既日本人都唔想返去喎

香港比日本活力同表達自由，無咁壓抑，人亦比較直率

佢哋好早已有私怨

我記得有一條佢係話 :佢(大j)唔會理我哋 因為我哋知名度唔夠高掛

好深刻 因為當時感覺係 咁樣講行家壞話真係好咩

而且佢自己都唔鐘意香港

個私怨因為人哋唔騷佢？
大J咁紅
阿豬阿狗都合作咪好唔得閒？

話香港人同大陸人冇分別wo

Who?.jpg

真心唔知乜水

條垃圾支持六四屠城
叫佢收撚皮啦死藍屍！

直接用返藍屍 mode ，屌柒佢，話佢漢奸走狗，小日本就 prefect 池

點解會好似為左抬高自己踩低老婆咁

咁講 親戚又冇得揀嘅
其實大把手足都有藍絲親戚啦
唔通又代表立場一樣咩

D廣告多到

的確有日本人唔鍾意日本
日本人好重視無實際意義嘅形式嘢同輩分
尤其是Office工
唔好話外人
日本人都頂唔順
B都知
佢都唔想做日本社畜
所以佢先希望去到日本可以繼續做Youtuber

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

條友俾Rie個經理人post埋記錄鞭屍

親戚無得揀
但佢有上過熱狗節目
你有藍絲親戚請你去接受大公報訪問
你會唔會去？

藍絲三巨頭，加埋陳怡同佢地夜夜笙歌

女事主都話自己唔鍾意日本職場
唯一佢鍾意香港嘅嘢
就係氣氛夠自由
就算係註港日資公司
都比日本Office自由好多
無咁多無聊規矩同嚴格嘅上下輩關係
唔駛成日「讀空氣」

而家唔洗問邊撚個大j
係問邊撚個benja

我諗佢都煩緊
去到日本點繼續做Youtuber
佢外父外母反對佢做
只想佢做社畜
安安穩穩就算
但日本啲辦公室工作氣氛連佢同佢老婆都討厭

唔會啦
離婚仲點去日本呀
男事主人生目標就係搬去日本

本身都幾鐘意佢地兩公婆d片， 但條仆街今鋪自爆，如果你係有料既 觀眾自然會睇你 為左個少少名氣 小家到咁，真係唔洗睇

我講事實同埋民情
日本人對恥辱/羞恥睇重於是非黑白

佢都無架喇 臨走去日本前都係想賺一筆 叫人做會員每個月30蚊搞先有得去見面會
真心疊埋心水做個日本職場人算喇 無人識應該生存到既

完全唔識連取消訂閱既機會都冇

如果日本出左個獨裁者
都幾肯定個社會都唔識反抗
軍國主義復辟不是夢

其實 Rie 係乜料？
我連呢個都唔識

其實有無人覺得個男既反而似日本人
個女似港女多過日本人 仲要勁mean個隻

妖

"日本老婆" 係一樣工具黎啫

Ming 狗賤格好多，
捐錢捐單數仲扮撚哂野

好似仲有教日文

佢係香港製作嘅電視節目《日本大放送》女主持
當年嚮亞視播
依家轉到Viutv
都有十幾年歷史（香港電視史上最長壽旅遊節目）
其實同依家去日本拍片食玩買嘅Youtuber差唔多
但當年未有Youtuber
難得有個香港節目每個星期講下日本嘢（最初係拍俾在港日本人睇返日本新資訊，後來變成日本旅遊節目）
所以都Keep住有人睇
好多日本旅遊局推廣香港嘅活動
都會搵佢幫手推廣
係一位好Nice嘅港日友好代表人物
最近反送中佢係表示撐黃
所以又多返人講起佢

真係有睇佢live 留意下佢youtube點覆人都知佢有問題
不停單打大J唔同佢拍片 心胸狹窄到人都驚
扭曲到係到鬧人make noise 光環 做生意 自己極度葡萄
睇下金毛經理人駁佢講大話張cap圖 啲語氣衰到呢 好心啦堂堂男人小家酸臭到咁

其實就算大丁唔理佢都唔使咁樣公開答丫，
真係好撚小家，似冇賓周果隻

有冇 link

Rion 我就識

感謝巴打

擺明好多連登仔無睇佢，個個話unsub，但到目前為此仲有7萬5人。。。一係佢就買followers

黃埔好多日本人住

但佢地喜歡既還是台灣多d.......

出賣老婆 我係佢老婆就離婚啦

私怨黎，雖然大J話0交流唔算私怨，但真係私怨黎，因為Benja一直單方面攻擊大J

1. Benja 自己眼紅人，人又on99咁揚晒自己眼紅+ON9果一面出黎
2. 大J睇到Benja點樣眼紅/屌佢，忍左一排唔再忍
3. Benja 份人好撚假，而且唔多愛自己老婆，一睇就知佢老婆係政治冷感既人黎，夾硬要佢變黃既下場就係反感，搞到佢老婆依家變藍
4. 有樣野認同，成日推自己老婆出黎做乜鳩?
5. 係一般大眾眼中，根本唔知你 / 果個日本女主持係乜水，大J其實都只係多少少人識，難聽D講句，呢班人連暗星都不如，咁撚樣都眼紅，個腦或多或少有問題，想紅／想上位想到顛撚左
6. 話時話，大J你仲未交代之前果30萬用黎做乜

做男人做到咁撚小家
好撚核突呀屌佢個老母

其實果30萬大家都心照
靜雞雞做

講左買沙律囉
仲問

其實人地生日拎幾個鐘開心下唔得咩？大J話周嗰日中午接受傳媒訪問，夜晚要去狗屋續保，後生女生日有幾個鐘時間人地慶祝下都唔得咩

呢位Benja令人諗起嗰個變態【項明x】囉
假到人格分裂咁
打冷震添

你去佢個19 FB page有個自稱金毛經理人
Rason Chau

哇 咁撚仆街
有無details相關link?

你訓左幾耐

之前無心思留意依啲花邊嘢
而且唔係成日mon連登
Sor囉

你google下即刻有

我都係6月之後先識

咪食沙律囉 問問問

同朋友一齊開party食沙律啊

X明生？

請問係邊條片？？

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

想知佢地賣300蚊件濕鳩爛tee有無水魚落疊

佢老婆都講到明係因為拍youtube依樣令佢糾結同唔開心
條木咀就一直影影影 係咪放低鏡頭一刻都唔得
人哋都講到咁 你仲係咁得部機埋去
有無諗過yuma感受

我記得佢嗰時一放出嚟有畀人屌
但搵唔返啲cm

哦是但啦

仲有依個 專登zoom近鏡
明知故問 你係咪喊

真係隔住個mon都feel都佢好愛yuma呀

佢好似辭左工專心做youtuber, 攪日語教室

而家咁攪法無晒客, 香港經濟又黎緊攬炒
搵番份工唔易

今鋪佢大鑊了

抵撚死啦佢
啱架啦 係時候返日本

同佢老婆去日本兼退出youtube
搵份正職做社畜
兩公婆唔係拍片材料， d 片悶到

之前有位巴打講, 佢 D 片專醫失眠

你講起cm我碌落去一睇，見到個咁嘅cm

坦白講 依兩個消費老婆都消費得算出面
明明兩個老婆都唔鐘意做YouTuber

不過依個cm好明顯又係靠癡
其實你真心打氣 可以以普通人身分喺ig pm人
但佢打到咁就荒死人哋唔知佢都做日本老婆題材

終於發現到
佢最撚鐘意係人地度comment "我點點點...", "我老婆點點點..." 刷存在感
自我中心到一個點 成個comment都唔撚關人地條片事

屌好mean

呢條友竟然夠膽死教人日文

我欣賞嘅係發聲嘅人
唔理你係荷蘭叻定矮仔藍
如果你撐5大 理你係邊個 照撐
唔通我撐d撐狗嘅

就係咁

有睇開ryu, 但係最近個yuma獨立自己開左個channel，咁又算唔算yuma接受左做kol

兩條垃圾想靠狙擊大J黎上位 收皮啦賤種

其實後來yuma自信咗，同埋覺得做youtuber係自己夢想之一

臭雞返大日本啦

食撚屎啦扮中立扮持平
最撚憎你呢d虛偽中立撚

二個全職youtuber
似接受左唔認真做youtuber搵錢唔得掛

邊度講佢老婆變藍

就算有有腦嘅藍絲, 點會衝出嚟柒

push 呢個Youtuber好似做嘢了

who ?

做乜

回力鏢